中共：反對港獨份子騎劫周杰倫意圖鬥紅

近日，“港獨”分子黃之鋒作妖不斷，居然“碰瓷”台灣音樂人周杰倫，硬是將周杰倫為台灣受虐兒童的發聲“包裝”成為港警“虐童”發聲，附上了“港獨”標語，還通過“控評”等卑劣手段，大呼周董“自己人”。港警被安上“莫須有”的罪名，周杰倫被安排“莫須有”的角色，“港獨”分子如此不擇手段，胡亂攀扯，過於卑劣。

事情的起因是周杰倫5月11日在社交媒體上發布的一條消息。他說：“時間可能可以撫平外表的傷口，但不一定能撫平內心的恐懼，幫助受虐兒，需要你我更多的關心。”從消息標記的“家扶基金會”（台灣兒童暨家庭扶助基金會）、“113保護專線”（台灣婦幼保護專線）可以看出，周杰倫的這段話意在為台灣受虐兒童發聲。

然而，當這條消息被臭名昭著的“港獨”黃之鋒看到後，卻硬是扯成周杰倫為所謂遭港警“虐待”的兒童發聲，還附上了他們最常用的“港獨”標語。在黃之鋒轉發後，亂港“黃絲”一擁而上，在周杰倫這條消息的評論區玩起了刷屏、控評的把戲。

“港獨”分子所謂的香港警察虐待兒童純屬子虛烏有。據香港《星島日報》報導，在10日的尖沙咀海港城非法示威活動裡，有13歲男童和16歲女生以記者身份參與其中，警方認為二人屬於“非法童工”，將其帶回警局，經批評教育後獲釋，由父母接走。

事件一出，就有反對派議員詆毀警隊，以兩名未成年人是學生記者為由，叫囂批評警方是無理執法。誰料，“攬炒”大勢已去，亂港分子又來一歪招，蹭流量聲張造勢。

於是就有了周杰倫帖子被冠上“莫須有”角色，但大型翻車現場隨即上演。理性的網民發現此事後馬上展開聲討反擊，評論區裡的“港獨”水軍立刻被擊沉，取而代之的是各種聲討“港獨”的網民評論。來自台灣、香港及內地網友紛紛斥責黃之鋒之流的無腦行為，認為這樣是極度卑劣的“騎劫”與綁架！

香港疫情趨緩，立法會換屆選舉臨近，社會期待再出發的呼聲越來越大，亂港分子近期的活躍頗有些秋後螞蚱，試圖通過各種出格行為來蹦躂幾下。不管是煽動13歲少年上街，還是詆毀仇視警察，“碰瓷”名人或熱點炒作，這等戲碼一上演就被看穿制衡。網友喊話：再繼續這樣自導自演，“雙截棍”會來伺候，再不濟也是“四面楚歌”。這不正是亂港分子下場的寫照嘛。

延伸閱讀： 黃之鋒竟公然挑釁譚德賽！然而，被西方洗腦的港獨們躁不起來了

4月17日，黃之鋒在自己的臉書上發布了一條消息，稱“過去幾年，我們面對瘋狂清算打壓，很多政治組織和人都沒有了，有些心灰意冷，有些自己示弱，對我和眾志來說，很多事情是生存之戰，生存下來就已經贏了”。從這句話中，我們完全可以體會到黃之鋒對於現狀的“擔憂”和“惆悵”，他個人與其組織的衰敗是必然結果。

但他依然以“頭上光環就是用來燒的！”為主題，試圖掩蓋、美化自己“港獨”的本質，硬撐強弩之末的“臉面”。

在其消息中我們還可以看到，他說“當然對比韓國和台灣以前，香港的政治困境仍有一段距離，但如果在這個身位都不去做，那好像又說不過去”。

要知道，黃之鋒跟美西方反華勢力關係密切，其狼狽為奸的事例不勝枚舉。而他在消息中提到的韓國也好，台灣也罷，其實背後的真正“黑手”都是美國。

據悉，2020年是韓國光州民主化運動40週年，國際社會對“韓國光州人權獎”關注度上升。具有美國政府背景的秘密組織，專門在韓國成立了“香港民主化與支持市民團體”，遊說影響5.18紀念財團，力圖推動黃之鋒獲獎並高調赴韓領獎、巡迴演講，擴大反華聲勢。最終，由於黃之鋒實在太過於臭名昭著，他們的陰謀沒有得逞。

當然，只要黃之鋒還沒有失去利用價值，他的美爹就不會放棄他。4月13-14日，在美國人權基金會舉辦的2020奧斯陸自由論壇上(受疫情影響，此次僅在線上進行)，黃之鋒又一次在“國際社會”面前借助疫情發表反中亂港的言論。

5月4日，黃之鋒在其臉書上公然挑釁世衛組織負責人譚德賽先生，稱“一百零一年後，沒有德先生，也沒有賽先生，卻來了個譚德賽先生” ，其卑鄙目的不用說，大家自然明白。

當天他發出的另外一條臉書狀態，言語中則直接體現出“顛覆政權”的野心，妄圖民主派重新掌握“攬炒”主動權，禍港亂中的意圖十分明顯。

五一假日期間，黃之鋒還煽動大家支持“黃店”，聲稱“五一黃金周”的目的是要振興本土“黃色經濟圈”。“黃店”是他們爭取選票的有力保障，黃之鋒自然心知肚明。借助五一人流湧動之時，大炒“黃色經濟圈”概念，其意圖也是相當明確。

但從事實上看，無論他再怎麼叫囂，也只能在網絡上狂吠幾聲了，因為現實已經狠狠給了“小黃人”當頭一棒。但他依然賊心不死，妄想死灰復燃。他已經將“訴求”進一步上升，更新了臉書背景圖，“存亡號召、不屈火苗”的兩溜大字赫然出現，聲稱“香港人已至危急存亡之境地；2020，香港人，不戰則潰”。

仔細想想，何其可笑、可悲、可嘆、又可憐……

青年興則國家興，青年強則國家強。這一切的基礎是建立在愛國、愛家、愛民的基礎上的。而沒有這一支撐，一切“興”、“強”則無從談起。黃之鋒是最好的例證，他雖是青年，但卻做著有損國家利益的事情，真的是令人寒心。

國家在走向強大的路上，不容絆腳石，這樣的“孽種”要堅決剷除。“小黃人”們在國家面前，不過是一粒細沙而已，早晚一陣風，則灰飛煙滅。

而對於黃之鋒來說，他頂多是寫在中國香港的恥辱柱上的一行字，遺失在歷史長河中的一團渾濁的浪花。

相信，隨著中央新的治港方略的陸續落地，特區政府相關部門的齊心協力，“小黃人”們，很快就躁不起來了......

來源：綜合CCTV4 有理兒有面兒

睇得岀中共真係好撚憎黃之鋒

警方認為二人屬於“非法童工”，將其帶回警局，經批評教育後獲釋，由父母接走。

批評教育

支那公安有權教育所有百姓，李文亮都係咁啦

周杰倫就是聲討香港黑警

姐撚都要拎上CCTV4當時事咁講
官台喎

鬥紅鬥藍令支那醜態百岀之鋒係佢哋眼中釘

台灣人都會睇清佢係咩人，連屌黑警虐兒都唔夠膽要保持沉默

睇完第一句已經唔使睇
堂堂一個支共咁驚GPhone呢位小朋友

又要奶共又要做台灣人

佢已經係香港國第一外交官

“港獨”分子所謂的香港警察虐待兒童純屬子虛烏有??????

係咪代法庭宣判打仔黑警無罪

直頭要黑警放人，根本無發生過拉咩人

當當中共咁撚驚GPHONE

十年前可能唔會驚,但gphone經歷咗咁多打壓都唔縮反而越嚟越成熟,佢同國際connect好快追到李柱銘個級數

on9香港係講緊屋企打小朋友果個黑警呀
扯去記者度做乜撚

而且佢行動力同思想都進步得多

🙅🏻‍♀️🙅🏼‍♀️🙅🏻‍♂️香港人唔收貨 ❌❌❌
立即調查重組‼️‼️‼️

監警會報告就快出爐，但民記想講：
「無人想知呀！」🤮🤧🤢

呢個唔係我哋要嘅「獨立調查委員會」，香港人唔收貨‼️🚮💩💩

一陣十一點半，約定大家！📺💻📱

#到時見
_____________________________________
大家記得密切留意以下直播平台

立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
_____________________________________

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

支那大劣人燒貓虐狗成性，何嘗能體會世人對虐待生命嘅憎惡？

佢地一方面話你好渺小，一方面要用咁大篇幅去鬧你，證明你令佢好頭痕，唔好俾佢凶得到

以佢既級數真係直屌唔駛怕
係唔知佢幕後班底洗唔洗番大陸搵食先要就住

證明好應該鬥紅鬥藍

「警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

d黨台真係好得閒

睇嚟真係要玩多啲鬥藍鬥紅

敵人反對的…

就係佢監都坐過先驚
因為已經冇咩手段可以依法令佢收聲
連搵人對冧佢都唔可以

中共要搵假想敵批鬥 ，講"香港人搞港獨" 好空泛, 話黃之鋒係港獨頭目 勾結美國, 咁就明確好多，要殺你 就屈你係恐怖主義/港獨

Bingo 紙呢？

呢個唔算屌黃圈掛

玻璃心

又用稻草人?

咪係

港獨本身咪莫須有 傻鳩嚟

佢哋唔會報黑警虐兒啦

叫記者問吓777啦
香港法例邊一條有批評教育？
警甴幾時公安接軌？

不如話佢地唔知依件事

互炒

但佢哋之前連黑警踢國旗都知，微博即刻del曬gif

黃之鋒表示：多謝你幫我宣傳 仲要咁詳細講我出過咩post

有理兒有面兒沒事兒

多謝周周反對香港警暴

A

其實咩意思

我都好反對 支付周姐輪表態同暴徒割席 支持警察為正義執言

gphone:

繼續鬥紅

原來牆內唔知黑警打仔件事？
Po去微博，話係黃絲打仔等佢哋炒車啦

咩新聞網站
全部政治不正確
應該係中國香港 中國台灣省
定係佢想搞分裂

笑撚死

小粉紅鬥紅就係愛國
香港人鬥紅就係港獨

你講晒啦

點解打唔通架 86 113

“港獨”分子所謂的香港警察虐待兒童純屬子虛烏有

但大型翻車現場隨即上演。理性的網民發現此事後馬上展開聲討反擊，評論區裡的“港獨”水軍立刻被擊沉，取而代之的是各種聲討“港獨”的網民評論。來自台灣、香港及內地網友紛紛斥責黃之鋒之流的無腦行為，認為這樣是極度卑劣的“騎劫”與綁架！

平行時空

gphone監又坐過 係國際又咁岀名
支那唔可以隨便郁佢 實谷撚住道氣

[1130 民記文字直播] 香港人唔收貨 立即調查重組

文革2.0

係咪cls 竟然當新聞報

姐周杰倫係黃啦。

啱啱睇完「姐撚」個Facebook...真係多咗藍屍、五毛軍、小粉紅留言洗版…

證明…

我哋做對了…

做對了

成篇垃圾睇到我

香港沒有兒童

做啱咗？
有人小題大做，如鑊至寶

On9文，連香港人講緊邊單虐兒都未知

google咗好似係天津俗語嚟支那kol用嚟做user name

為鋒哥加持

紅黃一齊夾周董上船
到底周董會點反應呢

同支那接軌

係你地太低估姐撚喺中共既地位
姐撚出新歌嗰日cctv幫手宣傳添啦

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

連登仔原本想姐撚被中共封殺，被小粉紅追住屌
而家柒咗又自己圍爐打飛機扮睇唔到

目的有兩個，你講嘅係Plan A

Plan B係俾台灣人見到佢真面目

目的已達到，打咩飛機姐？

唔洗理佢打稻草人啦佢根本唔識玩

姐撚借台灣果個協會屌黑警姐
支共係唔識呢d野架啦

收皮啦，人地有講過唔係講緊黑警虐兒咩？
反對？反你老母呀傻閪
我撐節撚屌柒黑警

有埋片都唔認?
Sorry唔記得咗條片係放Facebook，支那人睇唔到

笑死
連目的都我地諗埋

之前話去支那搵食合約有條款

中共都幾撚得閒
周杰倫又唔係支那人

先將佢推到高位
然後人格謀殺

即係駁唔到

講緊虐兒無啦扯左去13歲記者

凡是敵人反對的...

寫呢篇文章的人 吾通分台灣的細路就係細路，香港的細路就吾係細路？？個世界幾時連係吾係細路都要睇國家來分？？

台灣人同香港人吾一樣？咁台灣人係咩人？香港人係咩人？
台灣狗同香港狗吾一樣？咁台灣狗係咩狗？香港狗係咩狗？（呢題有啲爭拗，因為香港狗係黑色又暴力果一群）
台灣蝙蝠同中國蝙蝠吾一樣？吾通武漢d蝙蝠吾係蝙蝠？

請寫果篇文的人叫周杰倫註明番反對「台灣」虐兒一事啦！？ 咪撚係到拎「世界觀」來支持自己，但見到香港不公不義的事就粒聲吾出。

知名度加成
BTW如果真係死咗 咁邊個可以頂上呢個位

周杰倫除咗講句我們中國人好多年之外都冇就任何政治事件表過態，而家連登仔又想逼人表態？
調返轉咁諗，佢到而家都唔del po，連登仔應該感激佢無啦啦多咗個咁大既文宣平台

搵大台？乜撚都賴G phone 煽動

睇得出支那仔好唔Care

幫台灣人講野？

多謝晒

證明依招有用

自稱泱泱大國，竟然怕個小朋友，知唔知羞啊

中共下台gphone應該第一個被尋仇

死河童咁鍾意周圍飛 等佢再飛就直接買起班機換支那機師直飛北平 睇下死河童仲串唔串得出

點解有內地網友反攻可以寫出黎

証明鬥紅鬥藍好過鬥黃

收皮喇，佢哋篇文咪又係攞周杰倫過橋，成篇文乜都關gphone事，支那人真係好撚cheap, 人cheap 思想cheap